今晚九點，梁天琦於劍橋大學的演講將會網上直播

Mr. Edward Leung (梁天琦) is coming to Cambridge on June 12 (Monday). The leader of Hong Kong Indigenous and now a research fellow at Harvard Kennedy School, he was one of the five candidates barred from running for the Legislative Council in 2016 by the Electoral Rights Commission. Edward Leung is starting a series of seminars to raise awareness of political issues in Hong Kong, particularly the prosecution of protestors since the Umbrella Movement of late 2014. We hope you can join us at this event.

Date: June 12, 2017 (Monday)
Time: 14:00-16:00
Venue: Yusuf Hamied Theatre, Christ's College
Language: English

This event is open to public.

**This forum is a platform for open and respectful exchange of opinions. The views and opinions expressed during discussion are those of the speaker and do not necessarily reflect the position of CUHKCAS.

鬼佬係咪唔知佢係過街老鼠

D鬼佬會唔會覺得Edward同王丹差唔多

你老母個臭閪就係過街老鼠囉

做自己野呀

做政治犯唔洗搞乜投資移民咁麻煩，即刻移民就得，得咗

視乎 支聯會 民主黨 蘋果日報 有冇篤灰or抽後腿

你老母臭西比狗屌生左你條on仔

水泥隊全面進場

熱狗將會全面進場

老母係狗乸

已有水泥隊幫手推POST

熱狗剩係識追擊本土

多次唔比法國佬係行動叫打倒共產黨

佢就fatfat啦 當日為佢而衝嘅義士就比人拉晒

垃圾天琦

五金舖今日開門 入足水泥

講到佢唔駛受審咁

屌你老母啦，係網上9up就叻。

個post咁快咁多熱狗/五毛

黃洋達就真係唔使啦

ok
哲學系搞演講，可以聽下

水泥隊你估流

你咁講
叫啲水泥隊點答你

洪狗班友實會講梁天琦食人血饅頭留學，而忽略演講嘅價值

五十幾條 一筆勾銷

聽得明先算啦

佢都有官司係身ok?

學識打字先上黎獻世啦碌柒

Harvard Kennedy School

垃圾

Notable Alumni:

Juan Manuel Santos (MPA '81) – President of Colombia, Nobel Peace Prize laureate

Ellen Johnson Sirleaf (MPA '71) – President of Liberia, Nobel Peace Prize laureate

Lee Hsien Loong (MPA '80) – Prime Minister of Singapore

Felipe Calderón Hinojosa (MPA '00) – former President of Mexico

Tsakhiagiin Elbegdorj (MPA '02) –President of Mongolia

Miguel de la Madrid (MPA '65) – formerPresident of Mexico

Jamil Mahuad Witt (MPA '89) – formerPresident of Ecuador

Eduardo Rodríguez Veltzé (MPA '88) – former President of Bolivia

Carlos Salinas de Gortari (MPA '73, PhD '76) – former President of Mexico

José María Figueres Olsen (MPA '91) – former President of Costa Rica, CEO of theWorld Economic Forum

Pierre Elliott Trudeau (MA '45, GSPA) – former Prime Minister of Canada

Abdiweli Mohamed Ali (MPA '99) – formerPrime Minister of Somalia

Tshering Tobgay (MPA '04) – Prime Minister of Bhutan

Frederick Sumaye (MPA '07) former Prime Minister of Tanzania

Sir Donald Tsang (MPA '82) – Hong KongChief Executive

水泥隊真係識揀post入

你走比我睇

Lm

錯圖

水泥隊全面進埸

喂水泥隊快d護左主先啦

錄音單野點搞呀？

而加有咩分別？

香港時間10點

8號波你班臭閪打手都要OT有冇補水嫁
cambridge唔搵佢唔通搵陳雲根呢個妹下妹下既廢老咩

自膠